## Вариант 19

### Задача 1
Создать приложение, которое принимает переменную char, если она оказывается цифрой, то возвращает ее значение типа integer.

### Задача 2
Вывести в виде таблицы все предметы и количество студентов, получивших оценки по этим предметам 
